唔駛再簽署要求各國唔賣武器俾香港政府

我地香港科技咁發達，一人去鴨記買枝鐳射槍，
乜都搞掂曬啦

既然香港周街都有鐳射槍賣，咁有啲有錢啲嘅市民，
屋企有一兩部渣古都好正常姐

我有渣古駕駛執照，歡迎各位巴絲請我做司機